拜登一上台，就放生抖音係美國發展廣告業務

大家學好普通話未

// Bloomberg報導，抖音宣佈將夥拍全球最大的廣告集團WPP，合作力攻美國市場，大推兩天前文章分析的那三種「短視頻」平台盈利模式。

雖然之前Trump任內力禁抖音在美國流行(或者最少先由美國公司控制)，可惜最後因為遇到深層國家操控的各地法院從中作梗，以致商務部未能中止抖音營運。但今日拜登上台，抖音就立即重新上路了。

「打賞」一向是快手的重要收入，早年佔總收入近九成，上年頭三季中亦佔約六成，其餘為廣告收入(三成多)和主播賣貨抽佣(約5%)。
//
Source:

人地要閪唔比佢閪咩，中國共產黨萬歲，唔該快啲派2萬黎洗。

已移民，食緊花生睇美國人俾左膠玩殘。